「行為科學」石棺藏屍首被告呀T 曾祥欣

睇完多日作供，原完香港人口眾多基數大，當中有極大量既on 9

D on 9 被 呀T 曾祥欣吸住，吸血，邊個痴埋去都冇好結果。

出文就係想分析一下，估計下，以貪曾T個身體語言行為背景，減少大家連登仔痴到埋去既機會。

做福大家。

歡迎大家一齊分析。

唔好出文，無人想睇

我相信睇完會變低能

我明白…我知你個名寫明係小學未畢業… 但…我真係唔明你寫乜囉…

ah t, 既背景我唔知。但出生於乜鳩家庭而有這種人格？

佢老豆老母，其身不正。打仔爛賭炫耀計較愛比較

ah t 冇家庭溫䁔，被老豆老母當etc

ah t 五短身材，愛晒野，口不擇言，自以為轉數高，比人醒。小學雞時實比人打，知道埋堆最重要。

你咁撚醒，你冇事既。

ah T 這類老千仔真係好撚多，變態D 咪dirve D 跟班去老謀財。

行為上，主力用把口。老吹。各位，小心吹神，我自己係最憎吹神。

老吹，暗吹自己見識，識人多，搵錢途多，變錢法力勁，溝女聖手，貴人多。

sell 豪爽，埋單，証明自己錢多，易搵。

石棺藏屍案】
【本報訊】荃灣DAN6工廈石棺藏屍案昨續審，控方播放首被告曾祥欣（阿T）警誡會面錄影。他直指次被告阿豪是主謀和兇手，事緣死者向他借貸投資澳洲房地產，阿豪提議倒不如扑暈死者搶劫抵押品。阿T覺得「唔好關我事就好」，有商討行動計劃，甚至談到分屍，但沒想到竟在他家中搞出人命，自言嚇得六神無主。他透露事後三名被告考慮如何棄屍，「雪入雪櫃呀、煮咗嚟食呀，好多變態嘢諗咗出嚟。」
記者︰勞東來

阿T稱案發前死者張萬里（阿J）找他商借300萬元，前年2月28日眾被告與死者會面，當晚死者帶了鑽石手鏈和歐米茄腕錶，指可以做抵押品。見面後次被告劉錫豪（阿豪）說：「不如整暈佢攞錢算啦，搞咁多嘢做咩箒。」阿T回應：「你做到咪做囉，咪搞到我就得。」
隨後數日，阿T指各被告和「小草」均有討論搶劫死者，阿豪提議用藥迷暈；眾人甚至談到殺人分屍，搜尋雪藏屍體影片，「喺屋企冇乜嘢做，越講越浮誇。」他曾建議在體育館動手，亦有份買繩索和垃圾袋，「我覺得喺齋買冇落手嘅情況下，我係冇事嘅。」
由於死者要求急借小量現金，故他叫死者3月4日帶同抵押品見面，死者提議上案發單位。阿T稱自己上門後睡覺，其後阿豪拿東西放入閣樓廁所，一會後聽到死者說「Ｘ你老母」，接着有聲音叫他幫手。
他在樓下看見阿豪和第三被告張善恆（阿K）夾住死者，阿豪騎住死者用一條底褲掩着死者的嘴，叫他拿酒精「拮」死者。他說：「真係要做呀？」然後上閣樓拿針筒準備，落樓時死者已面青口唇白，沒脈搏。阿T指阿豪叫他「啪多兩針」，他心想：「仲要郁手呀？你都整死咗佢啦。」於是上上落落「扮做嘢」，沒有對死者打針。「我本身覺得係講笑，唔知咁認真，仲要喺屋企。」阿T認為自己「一定『瀨』嘢」，「嗰度係個密室，話乜都得，又冇閉路電視影住」，感到六神無主及驚慌，沒想過報警。他知道阿豪有背景，故聽從他指揮善後，阿豪吩咐他變賣死者的錶和電話。

返港被捕稱「小草冇郁手」

阿T稱三被告商討如何處理屍體，想過掟落海、棄於深山和森林，「雪入雪櫃呀、煮咗嚟食呀，好多變態嘢諗咗出嚟。」最後阿豪決定製作石棺，眾人用Google學習方法，惟石棺太重無法運走，爆開取出屍體又失敗，3月10日阿豪建議潛逃台灣。
4月12日警方往台灣陪被告回港，沙展李貴榮拘捕阿T，警誡下阿T說：「小草冇郁手，最多知情；我有幫手，不過我唔係主謀，主謀係劉錫豪，我幫手處理屍體箒。」聆訊今續。

稱與死者「呃呃𠱁𠱁」為生

【本報訊】首被告曾祥欣（阿T）與其餘被告和「小草」居於案發單位，他稱所有人每月逾4萬元生活費全由他支付，不過他一直無業。警方不禁問他有何收入來源，阿T答：「靠食腦……有時賭下錢，同人收下數。」後來他談到與死者是搵錢拍檔，解釋何謂食腦：「即係呃呃𠱁𠱁，難聽啲講係詐騙為生。」
阿T在警誡會面時稱修讀過鑽石課程，屬專上學歷；警方問他的會考成績，他爽快地答：「差囉！」警方問他如何負擔案發單位的1.5萬元月租，他稱其姑媽向他祖母拿了20萬元給他。他指次被告劉錫豪（阿豪）「有少少背景」，曾協助他收數。

指對方常邀投資油礦煤田

他說死者張萬里曾經透過他，要阿豪向多家財務公司借貸投資，然後死者侵吞所有錢，故阿豪視死者如仇人。警方問為何阿豪憎恨死者卻不憎恨他，他說認識阿豪多年，「佢有幫我做嘢，又黐我飲黐我食。」
阿T說認識死者9至10年，有過百萬元金錢轇轕，互相拖欠，「我都俾佢呃過兩次」。他指死者時常邀請他投資油礦、煤田項目，案發前死者與友人開投資公司，向他借錢投資澳洲房地產，但他抱懷疑態度，「點知係咪『棟』我。」

着草台灣 理髮紋身改形象

【本報訊】控方指案發後6日三名被告帶同女友人「小草」潛逃台灣，昨庭上首度披露四人行蹤。首被告曾祥欣（阿T）向警方透露，因次被告劉錫豪（阿豪）去過台北多次，當地有很多朋友，故眾人逃往台北，先在松山區住過兩間賓館，在阿豪搭路下轉往西門町住了約一星期，其間各人到理髮店和紋身店改變形象，最後一站是在阿豪的台灣女友人協助下入住板橋區的賓館。
四人於2016年3月10日晚上離港。阿T接受警誡會面時提到，當日早上三被告嘗試從石棺取出屍體但失敗，阿豪便說必須走，因他曾使用死者張萬里的信用卡，很快會被查到。阿T稱早一日已把行李搬回父親家中，請父親準備金錢給他，他只說可能有事要「着草」；當日果真要走，「我問老竇攞咗8萬蚊，加埋我有少少港紙，合共有10萬蚊」，其後由他買機票。

阿T稱視小草如契女

當日他們去深水埗找朋友即時製作入台證，又買新電話和電腦。阿豪說需要一本護照，阿T叫一名債仔廖健國拿來護照，後來阿豪在台灣用該護照租酒店和行事。
阿T認為不用帶「小草」何菱瑜潛逃，「我話唔使帶佢走啦，佢知情箒，唔會講出嚟。」不過阿豪堅持帶她走，叫他致電小草，結果他們在深水埗逼小草上車去機場。阿T向警方說與小草份屬「好好朋友」，「有個關係叫契女」，最終4月12日曾從台灣回港被捕，第一句便向警方澄清：「小草冇郁手，最多知情。」

1999